其實fg出嚟做嘢咁耐...

如果無個肥肚腩已經真係偷笑啦

已經有肥肚腩
keep得好好 仲要多咗排朱古力

番左3個月工已經肥到仆街
開始隔日跑步
但始終冇的起心肝做gum

keep 住 兩日一gym 其實好撚攰 不過唔做唔安落

我係日日都跑步
本身因為貪食 唔跑步嘅話
會好有罪疚感

我都係 唔做唔安落
不過我唔係做gym 我係跑步

係撚咁食 跑幾多都冇用

FG 行消防

做野+拍拖
肥到豬西咁

再辛苦都盡力4-5日 gym , 唔做運動反而撐唔到落去

有女有樓有工
冇理個身形好耐

冇健康 乜都冇

我就係乜都冇先要死操爛操

係